建議抗疫基金外，可緊急提取強積金作受疫情影響人日常支出

一家幾口，又失業，一萬幾千頂到幾耐

推
社會聲音

直頭要啦!

不過D FUND佬會肯咁做?

傻啦，唔通政府真係支援你班星斗市民咩
理撚得你死，支援基金佬最緊要